如果香港係用荷里活果種試鏡手法黎casting每年會湧現幾多新演員？

即係每個角色既選角都抽絲剝繭，絕不用人唯親，總之係有能者居之

如果香港都係咁樣拍戲 唔知會變成點
話唔定呢度既你同我都有機會cast到一個半個有兩三句對白既角色都唔定喎

anyone think about that?

0

希望香港早日出個氣質新女星

原來依家可以就咁打0啦

hope so

黃修平啲戲都有casting

香港好多人有表演欲，可惜好多都冇乜天份

其實加強後天培訓都好緊要

我諗係香港請重量級Cast拍既戲應該會收得過請符合角色形象既人拍既戲

正正係呢個原因啦
個氣氛係就算一啲唔太重要既角色都要搵啲略有名氣既人黎做，其實無呢個需要係要搞到好星光熠熠咁

而家係太少公開招募，就算有，個遴選方法都唔持平

有時見tvb仲搵唐姨果d 30幾歲女人扮20幾歲拍愛情，或者30幾歲男人（eg: 何廣沛或者張彥博果堆）做中學生或者少年，真心覺得好怪

感覺上永遠d演員要扮後生自己10年左右既角色

都係既
就算有都無乜人知

如果TVB用美劇個種合作模式，唔養幕後，唔養藝員，剩係負責播放，拍攝交由studio制作，岩既就訂閱播放，咁樣仲做到梗多星

其實大陸都開始做緊
不過香港市場細，如果tvb自己唔拍野用巴打講呢種模式去播劇既話實有口痕友講tvb無自己製作等執

搵堆30歲嘅扮中學生

咁某程度只係香港冇人
你睇日本啲人可能14～5歲就出道
香港後生極都廿頭
有乜法只唔要啲演員扮生

文化唔同，香港10歲開始就要準備考Dse，仲講什麼夢想